想係melbourne學飛，求推介

google見到間learn to fly好多人都唔recommend，想問下有冇其他flying school推介純粹想試下飛5-10個鐘咁，非考牌

Syd 好D

推

我以前喺perth學

Push

清你諗住幾時飛?
我plan左十一月係moorabbin飛十個鐘
住宿都bk左, 等AL批
係既話留個tg一齊傾

我諗住9月去飛呀
Ching介唔介意講你跟邊間學

咁係邊飛要諗既係
1.安全, 2. 天氣, 3. 學習環境 (like instructor/ school reputation/ airport 忙唔忙咁), 4. 錢
咁另外都可以諗下有冇話咩機特別想飛 e.g DA40
亦都可以諗下想學 d 咩例如 basic maneuver , stall, circuit 果 d

咁諗完上面 d concern 再 google 下

例如 melbourne 咁, 9月天氣未必咁穩定, rainfall 係全年黎講比較多, cloudbase 可能會低
咁就未必飛到, 因為初初學飛係飛 vfr, visibility, cloudbase 全部係 concern

Enjoy and safe flight

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

Thank you 巴打
天氣方面都有考慮過，始終9月個邊天氣都唔係幾穩定，但係因為我得呢個period有時間飛所以想博下有幾日天氣好可以飛
機種就諗住學DA40既，想學下basic操作，嘗試下揸飛機既感覺
揀melbourne就係因為我個邊有朋友所以可以慳住宿同租車錢，同埋時間都flexible 啲。本身諗住跟learn to fly但係google見佢聲譽麻麻地，其他flying school就未聽過/冇得就咁飛5-10個鐘，所以上嚟問下有冇巴絲飛過LTF以外既flying school既經驗

PUSH

9月一定要 MEL, 天氣要搏既機會高 d 冇計
咁又係返返去 primary objective, 錢擺 priority 第幾位
如果唔係太 top priority 唔洗 limit 係1個城市

另外要睇學校個 plane/ instructor slot, 係咪咁容易有 back up, 如果 popular, 咁 even 好天氣又未必有 slot 俾你 (因爲有機會同一日朝早飛到, 下午飛唔到)

揀完地區之後就真係逐間聯絡 compare, quote 價... 好多都有得飛幾個鐘但要自己問

Just a personal advise: 機型擺最後考慮, 任何1部 training aircraft like C172, DA20, piper pa28 都會俾到飛既感覺你, analog cockpit 會易 d 上手

P.s. 安全永遠第一

Pushhh 係Melbourne住 我都想知學邊間好

咁ching有冇試過係mel飛

我自己冇

識人 ltf 同 mfs 學
Neutral cm, overall 覺得 Moorabbin 幾多 traffic